Facebook好多假acc喺大group入面出po叫停啲人討論許志安同黃心穎

係唔係有人俾錢做

其實無其他野好討論啦咩 日日係咁講好煩

嗰兩條友都冇價值, 需要請打手? 定係Sammi公司呀